草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

見一張拎一張，有一張改一張

多謝保皇狗，我地印少好多

響應環保，人人有責

721加油

（另一方法，將721文宣貼響720上面）

或者用720 style 整張721，騎劫保皇

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

改到日日都守護香港

好波

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

721

完整版，隔離post見到

記得改埋時間地點

送物資好窩心啊

推

正

721 721

推！哈哈哈

721見

真 be water
———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 -&nbsp; Be Water (上）變成無形

帶定支marker出去街先

去720嘅得300蚊，去721嘅好似有1000蚊

有一隻狗偷偷負皮

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

720冇10000唔出

你講依啲？

出門帶marker
放工拎張721去貼

個長輩圖

佢地花咁多心機改成壽終正寢
前面加林鄭兩個字 成件事已經唔同晒

真，720危險咁多

遊行係星期日7月21

太大張的話我見有人咁做

高招

我諗緊1823

根據《公眾衞生及市政條例》(第 132 章)第 104(A)1 條給予書面准許，否則即屬違法。為了交通安全起見，政府建造的行人過路處、包括燈號控制過路處、斑馬線或行人輔助線的交通上游 30 米範圍；內道路中央分隔欄，以及位於路口交通上游 30 米範圍內的路旁，都是禁制展示區。

佢個位係有書面准許都犯法。

其實真係會誤導到淺黃/銀髮族咩
佢地痴到牆紙咁一pat pat, 同之前連儂牆完全唔同
智商高過50嘅人都知係另一班人搞啦
不過用marker改字, 低成本好ok

不能放過每一個可能性

我諗警犬唔會捉自己友

qr code 內容係咩? 要唔要改埋

7。21

係wo，漏招

因天雨關係改期

7.21見

720 班友咁蠢
醒目既老人家去一陣就知唔對路啦
不過做好文宣啦 老一輩真係靠連儂牆。

你當藍絲傻？ maker改完無人信

建議加埋民陣兩個字
再貼 fact check link

pish

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

好做法！叻！

多謝佢哋為我哋降低成本

721 港島見

push

記得塗走qr code

721！721！721！

Checked 改左

Push

借力打力

我尋日一早建議咁樣玩

巴打好波呀屌

721 香港重生

清除720阻街海報人人有責

蠢果班廢老多的是，有3/1人信已達到效果

我覺得係佢地海報上面，將字眼改成 破壞，效果可能好啲

到底0定1，傻傻分不清
利申，我講緊hehe

現場見到已經清左大半

笑撚死

推

真頭整張話有黃屍搗亂
720 係改圖
721 先係真圖

推吖 其他唔關721 嘅Post 唔好推

721 維園見

整張白色牛皮膠紙再寫做1 同埋三點 同埋中環遮打道

大埔已經無晒720海報

到時話我地遊行嗰班藍屍嚟

由0變1
真be water

支那狗大量提供物資

淨係print個1字有冇得諗

個QR Code係咪都要改埋

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

將0變做1

多謝何君堯李慧琼助攻

佢宜家假banner宣傳都有
可以點做

高招....繼續推！

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

PUSH

721 新香港

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【極有用】金鐘逃生路線

721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

而家起身去

Pish

花牌都唔好嘥，壽終正寢直頭係助攻！

謝丞相借箭

貼21號 仲要貼返地址呀

唔洗改 轉左維園出發

721 !

up

貼label好過marker

借佢老母

誤導有咩用？
而家周圍都係宣傳 守護香港 4個字
冇認真check既中間派就真係當守護香港
守護香港4個字完全冇負面形像
唔考慮背景 你問任何一個香港人
都會話守護香港有咩唔好？
一定要宣傳個活動係 撐警暴力執法

正，花牌唔平架，多謝東方！

印1字貼紙，貼喺個0字上面。

推！有用

加埋守護香港4隻字就好啦 完美長輩圖

唔好用memo紙浪費時間心機，預計佢地今晚可能會再黎過，
直接a4紙文宣痴死佢

印野錢都慳返

721維園見

720 -- 政府山 基督徒集結

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear去金鐘

我冇野講

我無嘢講

做乜近日黑社會提供咁多資源出來？

又幫手出poster
大家改個字就用得

圖又做埋ps都慳返

政府送錢